聽日十八區要人！

聽日見

推行動post

推

同我出黎呀

星期日星期一都有活動出黎呀多一個好多㗎啦 已經有好多手足為咗我地犧牲咗 唔係連行出黎都唔敢呀？

一點定兩點呀大佬
我見到另一張又話一點

1點

聽日見，推

push

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝

推行動post,唔撚推蛋糕post

努力推行動po

推呀
唔好再理蛋鳩喇